# What' this?  
Node.jsのお勉強用に作ったRSSリーダです。一般公開もしています。
Raspberry PIでも軽快に動くようにとNode.jsを採用しました。

# 機能  
蓄積型のRSSリーダーではないので現状で取得できるフィードを持ってきてくれます。既読管理とかは現状ありません。

 - Feedの登録/削除ができる
 - Feedのカテゴリわけができる
 - カテゴリ管理機能（作成/削除）
 - GoogleOpenIDを使ってログインができる

# 動作要件
 - Node.js v4.2.6
 - MongoDB

# デモ（公開）

# 課題
 - Promiseを多用して非同期処理のうまみを消してる気がするので修正したい
 - リファクタリングしないと…

# TODO

 - [ ] 蓄積型に変更できるようにする
 - [ ] Twitterでもログインできるようにする
 - [ ] スマホ対応
 - [ ] ページの装飾追加